YahooFinance
================
Запуск:

bundle install

настроить config/database.yml

rake db:seed

rails s

==============

Тестирование:

rspec

==============

Описание:

После регистрации, происходит редирект на страницу пользователя, где можно добавить в портфель акции и увидеть график "Стоимость портфеля от времени" за прошлые 2 года.

==========

1. Регистрация / авторизация пользователей. (25мин)

2. Создание портфеля акций (5-6 акций достаточно) для пользователя: стандартный CRUD.
3. Данные должны скачиваться с Yahoo Finance. ( п.п. 2-3 ~ 2 ч. )
4. Сделать вывод графика "стоимость портфеля от времени" за 2 последних года по выбранным в п.2 акциям.( ~ 3 ч. )

Графики ранее не строил, с yahoo finance не работал